七一上街，不要理會什麼港大和外國學者數的人頭

"
...

葉兆輝多次要求民陣公開七一大遊行的統計方法，更批評民陣「亂咁講」、及「屢勸不改」，然而今次周融的「反佔中」八一七遊行，卻有如一面照收鏡，照出葉兆輝的真面目；根據無綫電視的報導，葉兆輝隻字沒有質疑過周融大會公佈的 19.3 萬人的數字，也沒有質疑過警方的 11.8 萬的數字，然後就「照單全收」，先假定警方的數字準確，然後再幫警方找理由解釋；更荒謬的一句，是葉兆輝表示「在維園的『反佔中』行人士的確多過七一遊行人數」－－無所不用其極為警方圓謊，請問為何警方在維園的人數是 11.8 萬，而遊行最高峰的人數是 11.06 萬呢？難道在維園時的人數，竟不是「最高峰」？那麼甚麼才叫做「最高峰」？葉兆輝說：「可能性就是組織的遊行人士到維園報到後，便出來離開，沒參與遊行。」──既然沒有參加遊行，那麼統計維園的數字來做甚麼？香港警察是由公帑支付，葉兆輝不去質疑警方的數據？不去質疑「反佔中」大會的數據？竟在無綫新聞又反過來屈七一遊行的領頭車「不斷停車」？

..."

不要理會警方或什麼怪物數你人頭，自由出。

咁係唔理葉兆輝啫，有外國學者嚟數點解唔理